一人一個行業點搵客?

我先
做裝修可以frd 搵frd online sale
但點維持做完一單再有一單

仲要間唔同名